８０００人戒J ＴＧ群

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：記憶力、注意力、思考力、理解力都會下降，反應遲鈍，諗唔到話題

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

on9仔

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇*最重要*

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

TG內既戒色文章節錄(已停止更新)

TG內聽戒為良藥錄音（已停止更新，去到132季ONLY)

固腎功-建議版本

(慎入) (解剖圖) (不淨觀) (熄火)
看清我們愛的美女是什麼樣子

適度無害論既完全駁斥！
想適度無害之前記住睇呢篇文！

——————————————————————————————
[性上癮/色情成癮其實好普遍！］
其實性上癮既問題比想像中嚴重好多，因為網絡世界色情文化泛濫，令到好多後生仔打丁打到身體岀現問題，而中醫說法黎講，打丁打到腎虧，更會衍生岀好多不同既身體問題，包括，腎痛，尿頻，耳嗚，失眠，抑鬱，等等。

西方亦有學者對性上癮患者進行研究，以下，係腦神經科學家解釋性上癮對腦部做成影響既短片。

由於社會缺乏正式學習戒色脫癮及養生知識既渠道，世界各地都有自發性既網絡戒色團體，包括外國英文既 Nofap, 內地既戒色吧，麥田男孩，而香港亦有規模比較小既Real life group。

腦部上癮既模式大致上都相似。
喺當今禍害人最深既 [黃，賭，毒]，三者入面，政府對戒賭和戒毒都有正式既機構去協助脫癮，而可惜對色情產業所帶來的負面影響並沒有很多正式的協助及宣傳。

養生練好身體，鍛鍊好自己堅定既意志，不再受到誘惑，不再懼怕。

[關於係谷叫Day0]
有好多巴打好鐘意每日喺到叫day0，對自己其實冇乜好處，冇乜幫助，喺心理層面又會覺得自己好冇用，持續下去其實有機會變成一個負面既循環，就係而家社會運動成日講既{失敗主義}。

與其叫day 0,不如搵啲戒色養生既知識文章 post 上group,等各位巴打谷友都可以溫故而知新。而其他巴打受到感染，可能就會一齊講戒色養生既知識，互相學習，形成一個正向既feedback cycle🔄幫人戒Ｊ即係幫自己戒Ｊ，亦係行善積德既一種。

持續既努力學習知識，絕對比持續地大叫自己 day0 有用得多，算是正向思考的一種。

[希望大家遠離色情Re A Life
然後活岀Real Life
唔打丁，你可以活得更好]

精是毒，應常打

我地就戒丁
你自己就有得同女做愛
算咩兄弟

講咁多咁師兄你而家搵到女未啊

戒為良藥 =>此為必睇*最重要*

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

睇哂佢先／聽哂佢先

佢好似有

七日

戒到傻撚咗

點睇都知散左啦，有女點會俾條仔攪呢咩戒色
佢好明顯中撚左伏，依家拉多啲人入會

含撚啦 垃圾群
果陣個admin蕭別離話討厭政治唔比人係群到講政治野

介j介撚到政治都討厭，你都幾撚垃圾

條撚樣果陣攪到我同成班人一齊脫谷
未見過咁仆街既人

其實唔係心理有問題 好人好姐做乜要戒J

呢個係正常既事， 不話樓主係藍絲自然唔正常

戒左7個月 唔見有咩改善

樓主條撚樣藍絲好享受出名既感覺架 連比傳媒訪問都係咁推

details

8000人tg j圖群

由佢啦
老是常出現

都係block左你好d 冇人理你都自己係咁推 痴線佬

戒丁，你可以活得更好。
每日對住個MON鳩CHOK，正係做返個真正男人，你諗你。
隨喜讚歎，別離功德無量~

我自己認為啦，戒丁只係一個開始，平時嘅生活都好重要嘅。好似蕭哥話齋，除咗戒丁，日常生活都要多做運動，飲多啲水等等。我唔否認戒丁嘅好處，我自己都戒緊，但我覺得啦，只要一個人生活規律好嘅話，自自然然就會有番自信，身體嘅調理機制亦會好啲，唔會咁易爆瘡。

9000人了